{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R402743",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "파스타앤그릴"
    },
    "text": "パスタアンドグリル (파스타앤그릴)\\n\n京畿道水原市八達区牛満洞573-9\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:30 ~ 24:00 , 年中無休 , 32席/部屋:部屋なし , 亜洲大学の近くにあるパスタの美味しいお店'パスタアンドグリル'をご紹介します。 この食堂は学校の近くにあるのでランチメニューも提供していて亜洲大学の学生たちに人気があります。 価格帯も手頃で味も良くて学生たちに愛されています。 店内はインテリアがとても素晴らしく、入ってすぐに心を惹きつけます。 雰囲気も良く、カップルがよく訪れる場所でもあります。 パスタとカルビリゾットがここで最も有名なメニューです。 また、テーブルにつき1枚ずつクーポンも支給していて、魅力的な常連客がどんどん増えています。 水原を訪れるようでしたら、ぜひ「パスタアンドグリル」を探してみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は11時30分から24時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "このレストランは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランには何席ありますか？",
            "answer": "このレストランには32席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの近くには部屋がありますか？",
            "answer": "このレストランの近くには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランの人気メニューはパスタとカルビリゾットです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "このレストランの価格帯は手頃です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "このレストランの雰囲気はとても良いです。"
        },
        {
            "question": "このレストランはカップル向けですか？",
            "answer": "このレストランはカップルがよく訪れる場所です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的なサービスはありますか？",
            "answer": "このレストランではテーブルにクーポンを1枚ずつ支給しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "このレストランは学生たちに人気がありますが、どんな方にもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 332
    }
}